"Je moet niet zeggen dat zulke dingen," Peter bommenleggers.
"Natuurlijk ben ik zeer jammer, maar hoe kon ik weten dat je in de lade?"
Wendy was niet naar hem te luisteren.
"O Peter," riep ze, "als ze zou alleen stil en laat me zien!"
"ze nauwelijks stil," zei hij, maar voor één moment Wendy zag de romantische figuur kom tot rust op de koekoeksklok.
